我係真心㗎

對於今日嘅道歉運動，有人覺得係關公嘢，但作為圍税局嘅一員，可以再大家講我每句唔好意思都係出自真心。

無論閣下尋日係去税局返工定交嘢，對唔住，我哋的確阻到你哋，唔好意思，請你哋繼續支持香港。

有部份市民反而覺得對唔住我哋，其實冇話邊個對唔住邊個，只要為香港好，大家都係做緊啱嘅事。不過有少少請求，希望各位父母可以教育下一代，唔一定要抗爭到底，但要不平則嗚；唔一定要想法獨到，但一定要獨立思考；唔一定要做叻人，但要做好人。

你哋教你哋嘅下一代，下一代教佢哋嘅下一代，不斷loop......一個良好循環好重要，過去嘅事改變唔到，只可以未來做好啲。

我哋真係愛香港㗎

聽日見

毒撚冇人理

幫推

自推

Ok

再推

推

Push

辛苦了，明天見

我哋真係愛香港㗎

我覺得呢次行動幾好呀，上網見到多左膠page好多人like

根本市民大眾最接就係呢啲，冇大台就有呢樣好，夠靈活，大家有商有量，之後一定會越做越好

【感動撚】今日HP MP都回返哂

辛苦哂

推爆